lihkg出pm 咁同紅登有咩分別

D會員一樣咁低質
出嚟咪又係搞5p,猿糞計劃

有無PM同5唔5到無咩分別
D人轉留TG